關心高官⋯⋯

除左禮賓府，有冇慰問過其他高官安好？
我擔心佢地失眠影響工作

求比+超熱點

仲有2哥，今日好型